廣傳！小心！！好鬼的義務「大律師及律師事務所」

Re:
[廣傳+舉報] 疑假冒義務律師FB Page 唔知係咪想偷義士資料！

其他野唔數了(個page啲內容係左抄右抄，有篇關於義務律師工作嘅文章，更係我朋友寫俾媒體的稿，而朋友完全唔知呢舊copy and paste佢文章嘅野係乜)。

First and foremost，呢個世界係無「大律師及律師事務所」亦唔應該出現的。
原因有好多，有興趣知先詳談。

***要極度alert嘅係，呢個page claim自己可以義務俾legal advice甚至各種法律行動。
As such，佢係會收集左好多個人資料同case details，呢件事可以非常危險。***

就我所知，已經會有律師大狀分別向Law soc.及Bar asso.舉報呢個page。而喺義務律師團中，亦無人知道有呢間野，突然出現，情況非常弔詭（各個義務律師團間係有溝通協調的）。

其實，連大狀同律師兩樣野都可以混為一談，有幾”pro”，有幾”legal”，一目了然啦。

各位手足，保護自己，保護所有各人資料，請小心為上。

對唔住 我想借個位嚟用下 唔該！
921太子義士今個月30號覆核保釋

Push

幫推

推

又係黑警做既好事？

推下先

PUSH

唔好怪佢地 話晒大陸無分大律師同事務律師

唔知都唔出奇

一齊REPORT
仲要比個人資料咁危險

做義務律師都係首次接觸時免費畀法律意見-扮關心下（派名片賣廣告），希望10個被捕人當中有一、兩個吃回頭草，他日真係打官司揾翻佢就有錢賺

假

留D 老豆搵仔資料上去

似係搵生意而扮律師的法律文員

咁流， 問下張達明

咁on9叫人打999

冒充律師應該犯法

Tui

又玩陰

Pidh

push

法律文員都唔會犯呢d 低級錯誤

同埋你都係一係bar一係solic 點會兩樣撈埋

似係唔識法律
barristers 仲 firm 乜

叫人打999

嘩屌，report呀

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

呢啲重要post就冇人理

推推推

report

小心！！

pish

831 831 831

見到有人share都覺得怪怪地

快啲report比 Law Soc 同 Bar Association !!!!!!!!

推 唔好中伏

唔好中伏

嘩 我屌

大律師係唔可以開公司或者加入公司
呢間100%有問題

推，小心

先推

要小心

推
大家咪中計

推，手足要小心

總之你哋就輸打贏要，贏咗就乜乜乜，輸咗就係鬼，正撚樣

piah

幫手推

999

幫推，大家都係搵返星火612啦，佢地信得過

多謝提醒

伏已中

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

嘩屌
咁撚陰濕

手足唔好中伏 搵星火同612好啦

假冒律師好重罪

Report fake page

叫人打999 一定係伏

何妖搞出嚟 ?

p

推比全世界睇

Yui

推
被捕人仕關注組

咁既智慧
唔係黑警就係藍屍

論一次過可以violate幾多個professional code

pishh

推一推比多d人知

仲有班賤種假acc話識呢班人話保證係律師

只係讀一個LE課程無讀llb,pcll點會做到律師

防人之心不可無

咪撚信假律師

㖾咁鬼

再推

屌啦 有緊急事叫你打999

10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩

嘩屌

試下比狗資料佢地
自己人查番自己人

Pish!

Pish

我講緊個網係 (香港解密)
做咗少少whois lookup搵到係兩間俄羅斯公司做hosting
入面有report abuse的方法, 請大家盡情report及share出去

第一步: report個網站

Email to: [url]abuse@reg.ru[/url]

Re: Report of Domain Abuse -

Dear Madam/Sir,

I am here to report the website which is holding personal information of Hong Kong citizens including their photo, name, date of birth, phone number, Facebook id and political stand. The purpose of this website is to encourage individuals with opposite political stand to harass the victims through these contacts. Please bring down this website immediately as I believe it is in violation of the terms and conditions.

Best Regards
[name]

第二步: report個報料email address

Email to: [url]abuse@safenames.net[/url]

Re: Report of Abuse of Email Address - hkleaks@yandex.com

Dear Madam/Sir,

I am here to report the email address hkleaks@yandex.com which is being used in the website to transfer unauthorized personal information of Hong Kong citizens including photo, name, date of birth, phone number, Facebook id and political stand. The purpose of this website is to encourage individuals with opposite political stand to harass the victims through these contacts. Please abandon this email address immediately as I believe it is in violation of the terms and conditions.

Best Regards
[name]

參考以上template或者自已隨意加減
唔可以比義士資料咁容易流出
要用任何方法report死佢

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

留名

呢間律師行100%唔係鬼

佢哋其中一位律師係我法律顧問之一，我每次去完台灣上電視做文宣，番香港都係靠佢哋教我點樣唔俾狗拉。

同埋佢哋幫過我手保好多手足出嚟

希望大家唔好聽一個p牌仔9up

推、！

樓主p牌 就知咩事 重有 我都有朋友比佢地幫過 唔好怪錯好人

有咩證據話佢假先？我有幾個朋友都搵過佢幫手喎 樓主係咪想借刀咋 咪放流料喎

dklm, 推

冒認可以報警

a 吊

鬼acc話搵過呢個組織幫

推，淨係個名已經好鬼
畀多d人知

岩先佢哋話係被抹黑，真厚臉皮

手足小心

推，手足小心

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

831

inquiry.solicitors@gmail.com

點解次次有呢類假組織

5毛都狂出假acc 話識個假組織,屌人捉鬼
而admin從來唔ban

推，有事都係搵星火好

唔該晒樓主
岩岩睇post見到法政匯思回應左
(突發!)(廣傳！)法政匯思對懷疑假冒律師page出咗聲明回應！！！

重要

幫推呢個好似好啲

港共政府品格卑賤
切勿中計

好無恥

9.29 求求你地幫手 入黎啦 推佢老母

推唔好中伏

推！

小心！

(突發!)(廣傳！)法政匯思對懷疑假冒律師page出咗聲明回應！！！

推呢個好似好啲
岩岩見到聲明

推唔到 都留個言

幫推 義士小心

be careful！！！

哇屌，唔推唔得

alert

呢個要推

似藍絲狗開？

推！！！

推！！
對家如果見濫捕都告唔入，
就會轉策略
務求整死你！！！
小心陷阱！！！

呢個要置頂

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

謝謝港女v澄清

Push!

928 929 101

up

好撚煩 呢家fb report 要你search 埋 pretend 咩

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

似係賣廣告

幫推，要更多人知